睇到單大學生跳樓有感

墮樓前fb遺言勿信一地兩檢 25歲浸大生校園墮樓亡

其實佢跳當然唔係因為一地兩檢, 新聞用黎做題目吸引眼球

但突然諗起好多時事台憤青都上哂腦, 眼中永遠非黑即白
無咩社會經驗既後生睇得多真係有影響

大佬呀好多都係上網9UP, 唔好係又衝唔係又衝先得GA
成日想雨傘心態, ALL OR NOTHING咁括出去就即時禁個制改變世界咩

改變唔到環境, 就改變自己心態, 如果呢D 都學唔識
留起世上咪又盞辛苦, 死左可能仲係一種解脫

點解我覺得你係專登講依d卑d人反思？

你覺得呢

大家繼續玩啦，唔洗理香港發生緊乜事

日日開呢d post, 真係勁有用，叫醒左好多人

同埋硬係覺得樣樣野要一步到位, 我改變唔到就死左算
唔明白要對抗, 至少要有條命, 錢同時間

但搵錢又要打工, 打工又覺得係益地產商
所以一邊做廢青, 一邊拎父母錢/政府錢, 一邊網上屌呢樣個樣, 先覺得係皇道

應該會得罪好多人